
                      Buen comienzo con investigador minucioso. Final de justiciero de la noche algo flojo. A pesar de todo, me gusto, pero con muchos momentos desagradables y sordidos.
        
            